［調查］如果中咗新SARS去警署定醫院？

［調查］如果中咗新SARS去警署定醫院？

警署
醫院

去狗局到時有大遊行會唔會大家食返
去醫院好似好啲

去警署放低幾斤口水同乞痴先去醫院

去警署報案

中聯辦

警察有機會同林鄭影相
林鄭又有機會同習大大影相
真攬炒

禮賓府

買個水果籃
call車去狗署
咳落隻手 同 d水果到
同呀sir 講我好中意你地 握手影相 送水果籃
去醫院求醫

有無人知係鮮風口打乞嗤會有咩後果

去左狗署先

百分之一百去警署啦..

如有發燒 請即尋求警方援助！
雖然唔想爆發疫症 但係終於有方法令黑警死全家

買蛋撻招呼佢地，記住趁熱食
當然事前功夫要做足

去警署先

宿舍
黑警死全家

狗屋>狗總>狗宿>支那辦>剩總>禮殯府>共慘黨員/獻世派住所

医院黑医不了

去接受無綫採訪

醫院咪又係會有藍屍醫護篤灰